突發 林鄭叫醫護食蕉

多撚謝

小心有毒

防武漢肺炎香蕉

進步咗喔
魚蛋燒賣變蕉 蘋果
食完安心上路 變銅像
關我唔撚會封既 繼續開放深圳灣添

其實醫院食呢啲都幾高危
用消毒火酒消毒？

好有心班死黑警諗唔到送咩就只係比錢佢地算

叫班賤畜食屎啦

不如我地都夾旗送箱condom去狗屋

下 係咪痴左線 以為人地乞衣無野食？

我要口罩你畀資料我食？
我要封關你就搞公關？

嘩 好有心
呢排啲蕉好貴

資源錯配，罩就無啦

可能係來自中國 醫護睇路
林鄭只會提供來自黨既黑心資源

得堆水果 打人班狗有9億
醫護900蚊都冇

除低口罩食蕉又要換個新

幾百萬年薪

出手咁低，咩身份呀

心腸壞
中'蕉'

Source?